大圍天橋有人瘋狂撕文宣，撕一貼十(有圖)

初頭以為呢個女人係好心將比撕落理嘅文宣清理，點知越睇越覺得唔對路，佢越撕越起勁。最後仲同啲支持者嘈左起嚟

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

我係現場 由佢撕囉 再貼過，聽佢講野都痴痴呆呆咁

男定女

你係咪就係頭先錄影嗰個男仔

我唔係 但我都見到拍片個男仔

頂，我覺得要去塞太子叫港鐵交返段CCTV出嚟

成個男人咁

講我哋係曱甴喎，如果唔係啲黑衫人出嚟保護我哋香港，條撚樣只被中共控制既一條走狗咋

鬼唔望佢老公係屋企同人3P

女人？！
呀叔嚟架喎師兄
唔係下面個褲浪闊過西隧
就當裙先得架世侄

一野係後面cum 撚死佢冇仇報

有波嫁喎

之後佢未係度話我地做埋d 無貢獻既野 係度痴呢d 紙 同斬人

7/9機場更新 求求大家

戇鳩我哋幾撚時有斬人

所以先話佢講野痴痴呆呆咁

女人？

屌！男人離，你睇下隻腳，變閪態！